
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: À Euralens , comme sur d ' autres territoires , le va-et-vient entre stratégie et prototype rend possible une vision presque exhaustive des problèmes qui pourraient se poser sur un territoire .
Entity Name (Type) :: Euralens (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: À Euralens , comme sur d ' autres territoires , le va-et-vient entre stratégie et prototype rend possible une vision presque exhaustive des problèmes qui pourraient se poser sur un territoire .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: À Euralens , comme sur d ' autres territoires , le va-et-vient entre stratégie et prototype rend possible une vision presque exhaustive des problèmes qui pourraient se poser sur un territoire .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ possible, problème, pouvoir ]
alethique :: 2 :: [ possible, pouvoir ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ possible, pouvoir ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ possible, pouvoir ]
appreciatif :: 1 :: [ problème ]
deontique :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique :: 1 :: [ pouvoir ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ problème ]
deontique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ pouvoir ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: À Euralens , comme sur d ' autres territoires , le va-et-vient entre stratégie et prototype rend possible une vision presque exhaustive des problèmes qui pourraient se poser sur un territoire .
No features found.

